保安按上頭指示執行職務犯法，POPO驚唔驚？

保安拉得，POPO都拉得

POPO要為自己做過嘅嘢負責

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：